萬花筒寫輪眼定輪迴眼勁？

萬花筒寫輪眼最勁應該係雙神威，攻防無敵

輪迴眼招數比較多，最實用應該係吸收忍術，唔係既話斑早就比塵遁分解，但係吸咗仙人查克拉會中伏變青蛙
仲有地爆天星威力無窮，可以一次過封印9隻尾獸 不過威力都好睇用既係長門定斑。
至於天手力只係弱版飛雷神，不值一哂
輪墓我到依家都唔太明個原理

大家覺得邊對眼勁D？

萬花筒
輪迴眼

輪墓係一個對方睇唔到打唔到嘅分身術

一招輪墓屌打全部

其實輪墓穿唔穿得過須佐能乎

點解成日都要問依啲問題

穿唔到